好撚不安 有冇人知咩事

之前都試過一次 不過好快冇事
諗住睇手機果陣 禁完開機制
佢係閃左下白光 之後又黑mon
測試過部機仲可以運作到 只係個mon黑左

隔左陣(唔到一分鐘)之後突然又用得返
目測係一切正常 冇花冇爛

又唔講咩手機, 你估我係你咩

換撚左佢咪一天都光晒囉